有無人試過開真槍

因為有人問中槍係咩感覺，咁我就問下有無人試過開槍，打中過啲咩嘢同咩感覺，順便比你同另外個po嘅人相認

講明先，射靶唔計

嚴重利申：我未試過
請出招

痴線，有都唔話你知啦

九唔搭八
問人有冇開過真槍但係又係又射靶唔計

九唔搭八
問人有冇開過真槍但射靶唔計

射靶唔計應該飛左7 8成

唔射靶可以射咩

十幾年前上大陸用槍射活雞，之後個晚仲要食返佢
利申：發夢個時試過

大把紀律部隊上連登啦

有試過開(唔係手槍)

感覺: 好嘈同埋backward force好勁

有試過 射唔中board 所以射中左後面座山

試過開 冇乜特別
不過要逐粒逐粒咁入子彈好麻煩

利申：BB彈槍

返大陸軍營試過

做乜鳩
去轉泰國都有啦

秦國咪有

當樓主係靶咁射

樓豬話射靶唔計wor

黃埔軍校

開過 glick ...

零距離打爆人地個頭真係好撚爽

利申未試過

雖然巴打話射靶唔計
但係我淨係射過靶
果陣係Estonia玩
幾過癮

身上有支 日日射

我打cs槍槍爆頭

這力量是鐵 這力量是鋼

真係洗腦歌而家仲記得😂

屌你老母
開番d有質數少少嘅post當幫忙啦

las vegas, canada 都打過 手槍難啲控制 長槍白痴都識用

大陸個阿叔係解放軍，佢俾過知長槍我開，用黎射雞。

ps 發夢時

手槍好大後座力，啲後座力好似一嘢推你去後面咁(果時玩左輪)。步槍好啲，不過射10粒個博頭都好痛(m16)

利申:細個泰國玩

好似有坦克坐

樓主on9
利申 開槍射過樓主

問人有無開過真槍 但射靶又唔計
你老母比狗屌啦

仲好大煙

開過獵槍
外國俾錢買個獵牌就得

偏僻地方可以入空彈試槍

係泰國玩散彈，射左四飛就比個槍托撞到膊頭痛

係英國玩過半年.22步槍
子彈£4/50粒
兩年前圍起1蚊港紙1粒
幾抵玩

以前中學果陣跟過學校既制服團隊去大陸既軍營玩過真槍 果陣中二三覺得好恐怖同後座力好大 一路開槍一路出手汗

想釣戇鳩仔？

係泰國玩過左輪同glock ，記得嗰個staff一第支槍俾我我就即刻開，嚇撚到佢仆街

SA80 5.56彈

利申：係英國

後坐力英文係recoil
唔識唔好講英文

試過係英國打獵 獵野兔
多蚊到仆街屌你老母 又要係到鳩行搵足跡
搵到 之後瞄準勁緊張 因為一miss左乜撚野心機都冇撚晒
打左一槍之後隻兔即刻走 以為打唔撚中 點知行近啲原來走左一段距離就死左

之後個教練仲要當場開肚處理屌你老母
返到去營果到煎黎食
極難食屌你老母 好大陣草味 完全食唔落